小弟今日生日，希望可以喺度同大家乞句生日快樂

小弟今日正式踏入21碎

冇人識你呀